---
title: "Συνδρομές"
layout: "pages"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2013-05-01
category_title: Μέλη
tags: [Συνδρομές]
meli: [syndromes]
menu:
    main:
        parent: "meli"
        weight: 2
---

1) Ως μέλος, μπορείτε **να ελέγξετε** τις οικονομικές εκκρεμότητες σας από την **[Βάση Μελών]({{< ref "/pages/member" >}})**

2) Ως μέλος μπορείτε **να εξοφλήσετε** την συνδρομή σας, επικοινωνώντας στο finance@hellug.gr, για τους τρόπους πληρωμής.

Επιπλέον:
*   Το κόστος της ανανέωσης για το **2024**, είναι €20.
*   Το κόστος της ανανέωσης για το τρέχον και προηγούμενο Έτος (2023 & 2024), είναι €40.
*   Με απόφαση του ΔΣ, οφειλές παρελθόντων Ετών, έχουν παραγραφεί.
